準備好打跨年j未

打緊了

要打15分鐘以上先跨到年

跨你老母年咩 用埋啲垃圾蝗語

見到呢個post唔小心射左

清咁快開始打？